制裁整個警隊係有可行性

制裁可以係先禁止移民

唔好睇少呢點,大陸人係大中華膠憎獨立,但係好撚憎香港警魔強姦人,無人想同強姦犯做鄰居,班人搬去惠州注都無運行

只要美國禁呢班人先,其他亞洲國家都會跟

Agree

班強姦犯好撚鐘意行山

根本安排唔到狗力保護
大陸人唔接納呢班人
只係西方國家落閘就可以玩謝呢班賤種

全家一齊連坐 咪撚走啊死黑警

大家唔好覺得大陸人接納班香港強姦犯

吹捧警魔班假acc係中宣部吹雞完全唔係主流民意
奶共都唔想強姦犯住自己區

大陸居住密度低過香港, 班香港警魔到時狂係惠州夾人強姦根本好難捉

其實制裁名單，應該覆蓋多個唔同範疇嘅部門
政府高官、警隊、法官、議員、商人
每個範疇一兩個人，可能今次未必完全覆蓋所有目標人物，但起碼有一個阻嚇性，唔同範疇嘅人都會中招

下年就繼續追殺落去

仲有選舉主任

問題係
到最後香港人都係要自己落手解決呢班恐怖份子

一定係
但呢個始終有過程
唔封班賤種生門係無得玩

只有一個方法接受，殺

唔係個個都想移民
對班英文都唔識既毅進仔香港係天堂黎

但班對強姦,私刑知情的警頭係絕大半想走

恐怖分子+流動生化武器

點解移民?
1. 港豬最鍾意移民, 港豬移左,佢地移黎做乜?
2. 留喺香港打柒你班港豬仲好玩啦,反正唔識反抗

叫美國即刻禁止制裁名單上人士用美元

完

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

天下制裁

宜家就係望大佬老美帶頭全球一齊跟
武肺尼單野令到件事可能性大增

成日外國人都問香港人想要咩幫助
出兵又唔現實

但禁止香港警魔賤族入境係各國都比到的價碼

有冇狗隻名單

叫班垃圾簽法律聲明同稅單已經得
報假就刑事要坐監

夠唔夠條件用馬格尼茨基?